係youtube睇到個留言 幾感動

仲要係簡體... 果然反共反得最勁嘅係中國人

得一粒字係簡體......
你唔係真係以為佢真係強國人掛,,,

係唔係都好啦.... 我覺得唔會特登改掛....